克鲁兹戒酒了一段时间，但当事故过后Raeann的第一个生日过去时，他复发了。 维克多·雷·克鲁兹想要改变他的生活——然后他感染了冠状病毒|玛雅·斯里克里希南和阿德里亚娜·赫尔迪兹| 2020年10月22日|圣地亚哥之声 
 范·海伦从2008年开始戒酒，他的舌头因为癌症失去了三分之一，最终转移到了食道。 吉他传奇人物埃迪·范·海伦因癌症去世，享年65岁 
 警察离开后，他站了起来，问服务员他是否可以离开，因为他是清醒的。 那些因煽动语言而被罚款的人说他们唯一的罪行是反击，凯特·努奇，2020年9月9日，圣地亚哥之声 
 一些正在康复的人——甚至是那些已经戒毒几十年的人——说他们在大流行期间参加康复会议的人数增加了一倍或两倍。 2020年8月24日，菲奥娜·祖布林 
 另一方面，使用诸如ugc这样的rel值来标记你的用户生成内容，并为付费链接提供赞助——这将帮助谷歌对你的排名做出清醒的评估。 八种HTML元素对SEO至关重要|Aleh Barysevich | 2020年5月5日|搜索引擎观察 
 我试着保持足够清醒，以便机动回西好莱坞。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 他设法说服其中一人喝下一两杯酒，但大部分时间他都保持清醒。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 这对情侣之间的关系似乎很好，这位低吟歌手看起来更清醒、更健康，剪了一个新的平头。 《奎迪》歌手Scott Stapp的堕落:从卖出4000万张专辑到住在假日酒店 
 然而如今，这位36岁的音乐家已经清醒了，甚至偶尔也会洗个澡。 Julian Casablancas进入虚空:关于笔触的摩擦，为什么他离开纽约，并重新开始|Marlow Stern | 2014年10月9日|每日野兽 
 她谈吐文雅，受过良好教育，头脑清醒——与曾经的成人世界的面孔詹娜·詹姆森相距甚远。 《色情与卡戴珊一家同步:贝尔·诺克斯谈成人明星主流|奥罗拉·斯诺| 2014年9月27日|每日野兽 
 当我们知道容柏的父亲是一个多么清醒、严肃、有尊严的人时，这似乎并不奇怪。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 在清醒的现实中，这还不如让一个人被指控为鸟类学家。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 戴瑞·德鲁是那种文静、绅士的家伙，与他们的年龄相比，他似乎过于清醒了。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 赛克斯先生回答说，他是在开玩笑。如果他是清醒的，就有充分的理由认为他是清醒的。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 这种激情的反击和从一个如此出人意料的地方说出的坦率的话至少在一定程度上使他清醒了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼